大家仲記唔記得呢位手足 佢聽日要上庭啦

［公投］條友噴鐘樓割唔割席

唔好意思借朋友ac一用 呢位手足係我朋友
唔知大家仲記唔記得佢 嗰陣新聞一出 引起過好大迴響
當時有啲人話佢on9 無腦 亦有啲人表示核爆都唔割
而依家佢被控 刑毁 嚴重傷人 聽日判刑
佢自己同律師都覺得坐硬 打定輸數要入去坐
將會係呢場運動成為第二個判監既手足
希望大家聽日得閒 幫幫手去聲援吓集吓氣 手足唔係condom
感激大家！！！

12/12 早上九點十五分 九龍城法院 一號庭

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推到有人睇

推

幫幫手啊

推 手足加油

P牌仔推唔到都要推

Push

推推推好人一世平安

push

點解多條傷人？

有撚嚴重傷人咩

不割

應該大步無事 ！

推呀

推推

聽日去聲援吓啊

推！！！

push！一定會無事嘅！

P牌好想推post
手足加油阿

推！！

咁都嚴重傷人？屌你老母

請聲援

手足唔係condom

34歲手足

12.12 愛丁堡
批左不反

聲援手足

劫囚也不割

只求大步擸過

幫推

無事既！

祝平安渡過

九點見

集氣

Sorry 唔記得
第一位判監係邊個？

仲信法律？

手
足

tui